毛EE:信已寫

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

支持

契媽好快

毛ee

契媽！

毛ee我愛你呀

契媽

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

契媽是最好的

撐！

毛ee加油

推

光復香港 時代革命

啜毛姨姨

媽媽

叫多幾個議員寫pls

估計唔夠 要用法律行動先拎到

梗係啦
你估好似鼠王芬咁成功爭取撤回咁耐咩

唔該哂

唔係要入禁制令唔俾狗鐵刪CCTV?

多謝毛ee

我要真相

追究到底

mo ee

毛姨姨

連登一路都講緊法律行動
佢寫封咁既鳩信覺得有用

齊寫信唔夠，要入紙法庭

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

毛EE加油

毛EE:CLS

要法庭做野mtr先比架啦

仲有荔枝角呀!!

契媽好波

我愛契媽

投你10票

當泛民都悔改，同我哋企同一陣線，班撚屌熱青城仲係出撚盡奶力咁分化

毛姨姨好波

感謝

咪撚推呀
呢封野一啲效力都冇

哭泣聲啜毛姨姨

開post，唔覺眼

契媽好快手！

佢又不在場 咁你想點？ 各有各做 佢行使議員權力姐

毛ee錫哂你

哭泣聲泣毛姨姨
契媽做野啦

唔該契媽

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

THANKS MOEE

我學識少，佢用左咩權力?

多謝契媽

毛姨姨好波

睇下係邊個打爆cctv都好
咪乜鳩都屈示威者

真慈母

林奠食屎啦

追究黑警 誓不罷休

毛EE

EE

契媽媽!!!

做實事，契媽

係呀 係呀 你繼續屌啦

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

係，唔好比佢拖
得返兩日

綴毛姨姨

問下都唔得咁撚惡

我愛毛姨姨

毛ee是最好的

Support

毛衣衣

Mo EE

毛姨姨我愛你啊

有撚惡過你咩 屌你老味玻璃心

唔該毛ee

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

黨鐵：再拖兩日 兩日就夠勒

咁你答我未姐

毛EE 毛EE 毛EE

做左都要捱屌
痴撚線
好過咩都唔做啦

支持and thank you

起底block9佢啦 支那廢三毛理佢把閪咩

同意！申請禁制令拎cctv先有用？
咁樣一封信吾會令狗鐵怕嫁！
吾該啊，有份831喺太子被打嘅人企出嚟！申請禁制令

好波

多謝連登契媽！
妹妹愛你！

support

哭泣聲啜毛EE

契媽 做實事

巫姨姨多謝你

見到佢啲狙擊post先知咩料

唔係法庭應該冇用

多謝你呀毛EE

Mo ee ho ball

狗鐵一招話無就迴避問題

毛ee行得好前

請大家善用起底功能 block9呢隻三毛分化撚

Push

毛ee笠u

毛EE CLS

毛EE moon post mon得好貼

ee做到野

用就未必有用
但呢個姿態係好事黎既
推到真係有法律行動

低汁三毛

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

向法庭申請禁制令，要佢保留所有831 cctv 紀錄，10月立法會復會引用特權法要佢交出嚟。

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

毛姨，要揾埋法庭呀！

撐!

做到野丫 毛ee

媽

連登契媽

兩手準備啦要，議員權力同法庭禁止令都要做
佢尋日咪搵左龍小姐出黎開記招，仲有人權監察當時都有人在場
咁耐都搵唔到人入紙申請咩

要向法庭申請啊

佢唔寫話聽到連登仔講野我撚會屌佢
連登一路都係講緊法律行動
佢就寫封冇法律效力既信話聽到連登仔講野
我唔覺得佢寫封咁既野係做左咩好事
只會令人鬆懈

多謝毛ee發香港人發聲

毛EE 連登契媽

要告黨鐵叫法庭出信拎cctv

係啦 呢封信邊夠力
起碼都要搵律師代表受害人入claim向狗鐵索償同攞CCTV

毛we

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

契媽好快手！！！！！！！！！！！！！

咁都鬆懈係你問題姐

契媽 I Iove you

啜毛EE

多謝你

毛E

不嬲批評飯民就係分化撚我不嬲都認

呢啲咪做實事囉
今朝聽881鼠王芬話聽左好多前線勇武聲音
聽到O撚左
勇武唔開聲屌7佢
仲面皮厚撚到講到自己成功爭取撒回

Love you

契媽我愛你

做實事

哭泣聲啜毛ee!!

娘親

毛ee幫手救命呀

Mo ee
Love u 3000

Lm

moee

之前捐咁多錢唔出律師信?

我愛毛毛

香港契媽

好似得毛ee理連登仔

有無得搵毛EE申請禁制令唔比黨鐡刪片?

Ok

平反831

lm

多謝毛姨姨！

I love u

哭泣聲

有㗎
我哋幾個FD輪流幫手開過幾個
都係冇心用
佢都幾灰機佢喺LA特登去STUDIO錄音㗎

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

pish

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

比啲壓力黨鐵，用私穩為理由
你係私穩就咪7安cam

黨鐵係咪覆句因私隱條例就可以打發毛ee ?
除左法庭出手令外，黨鐵都可以耍9我地任何人

我愛你

毛姨姨是最好的

可惜無法律約束力

愛爆毛ee

連登契媽選邊區架？

MOEE 呢D先叫應民意同行動派

我愛毛ee

契媽加油！一定要逼黨鐵交代！

哭泣聲。。。

佢冇資格出律師信,要受害人先得

加油

首歌兩個月前己經出過
一直冇人理
佢決定剪個MV
都係冇

你話慘唔慘

多謝毛EE

未必夠力丫，有法庭命令先穩陣丫

毛ee 加大力度
大家支持你

毛姨
我地要真相！

毛ee 好感動呀

毛EE實幹派做到嘢

真。契媽

感謝毛ee

毛EE 叫果個目擊者做法律行動啦

強烈要求都要對方聽先得

想同佢做愛

毛Ee

毛ee 加油

唔要寫信呀 去法座拎warrant呀屌

快手

毛EE好波

契媽加多兩錢肉緊呀

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂️

記住唔好貼係太子站
千祈千祈唔好吖

寫俾黨鐵無用嫁，不過有做野都好過無出手既

In 毛姨姨 we trust

哭泣聲啜毛ee

要向法庭申請禁制令啊

唔係可以拎法庭手令要求公開咩

唔該毛EE

up

good job thank you

能力範圍內做左野都要屌
至少佢講一句powerful過連登仔講100句啦

留名

唔該曬契媽

其實係咪應該要求拎埋荔枝角ge CCTV?

右下個logo係咪要改改佢

好波！但要唔要申請晒禁制令？

應該要求港鐵交晒而家仲存在嘅所有CCTV紀錄，所有站所有時間都要

仲有個劉天成
佢管曬成個車務部

泛民今次真係算係咁

推俾毛EE見到

十卜

毛ee love you 😍

毛EE 香港人既母親

但唔係話告港鐵逼佢交咩？
寫信冇用㗎嘛？

契媽！契媽！契媽！契媽！契媽！契媽！
會唔會搞網聚

毛姨真係泛民之光

要禁制令，唔可以被黨鐵delete

推推！

契媽 we love you

連登力量，不可講笑

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

唔係同法庭申請咩？ 就咁寫信去佢睬你都傻啦。

呢d咪收香港人錢會幫香港人嘅議員囉

Pish

毛e係香港總統人選

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

有無得申請禁制令禁止黨鐵洗cctv紀錄
理據係涉及公眾利益 知情權

唔該

In毛EE we trust

多謝毛we

連登要大大隻字要求公民黨做野，毛EE係記者，唔係律師，佢唔太識

楊岳橋free rider 快啲出嚟！唔好次次得陳淑莊一個做

契媽
哭泣聲絕毛EE

唔該晒契媽

push

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

哭泣聲
啜毛ee

無左句後果自付

契媽
多謝你

毛ee
連登兒女愛你

真 香港母親

必撐到底！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

啜毛ee

仲有荔枝角同美孚站呀喂

要用法律手段去攞cctv. 我哋要攞cctv

Mummy plz help

Push呀!!!!!

多謝你！

大家都要繼續將831太子站事件傳開出
等多d人關注呀！

step1 done
step 2 要多做步入法院逼佢交出黎

黨鐵如果死都唔肯扲咁點？問法院扲？

respect!

毛ee!!

契媽i love you

支共會唔會已經攞咗個copy?

全 部人 去太子站，荔枝角站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

多謝毛ee 愛你

加埋荔枝角長沙灣, 傷者有幾多名被抬出站

推呀

In 契媽， we trust

契媽!!!!!

但係佢可以點阻止黨鐵無視佢

申請禁制令先有用

契媽啊

正皮+push

狗鐵可以唔聽 我覺得一定要法庭既命令

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

迫毛姨姨去狗鐵總部
生要見人，死要見屍

支持契媽！！
多謝你咁快手

契媽真快手

麻煩哂契媽

EE抵錫

Nice

醉
璦
毛
E
E

多謝毛姨姨！！

Thank you miss mo

Mo e e

To 毛EE: 可唔可以有法律途徑迫港鐵一定要俾

咁都有得屌申請禁制令攞cctv都要受害者配合先做到架

契媽

BTW，依家知道有倖存者搵律師未

孟母三千

Mama

可唔可以叫另外7位已入院嘅傷者申請民事訴訟？

可唔可以幫手搵咁多日以黎，受傷或被捕後受到不公平對待既受害人，一齊告政府？
明知監警會冇用，冇理由就咁算
咁多相咁多片，就算唔係全部告得入都唔可以不了了之
果d冇反抗能力後仲要打人、推落電梯、近距離開槍、阻礙治療，已經夠晒料告

momo

真正為人民福祉著想的議員, 多謝你毛 EE
I love you

感謝你

連登人

強推

唔係寫信呀 係申請法庭手令呀

毛EE

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

與其仲信法律行動, 不如發起群眾壓力同輿論壓力仲實際

推

五大訴求 缺一不可

推。

毛EE
香港媽媽

陳仔醫生得唔得？

why not both?

0

聯署啦

契媽，我愛你呀

不如你講下有咩法律行動可以做?

我答到你就唔洗幫手推post

呢啲先叫母親囉唔該

Thankyou moee!!

大大力錫落去啦

連登老母

毛ee is the best

連登仔既契媽

契媽做到野

毛ee可唔可以幫手向外媒澄清香港仲未勝利啊？係個7婆陰濕文字遊戲啊！

留意返，係BABYKINGDOM啲師奶搞事，同連登人無關

毛ee好波

good 做實事

Auntie MO 好耶。支持

毛毛
用選票懲罰你

thanks moee

呢單野真係真
代表打死人都可以當無事
睇黑警集團點站得住腳

公開一次可能就無第二次

小心落注

ee

要循法律途徑問班仆街攞 咁樣佢哋唔會理

雖然唔知佢地會唔會理，但都多謝毛ee

契媽救下年輕人

泛民學野啦

毛EE我愛你

不愧為連登仔女嘅契媽
多謝你呀契媽

幫手fb pm法律界泛民同毛姨

ee！

幫手fb pm法律界泛民同毛姨
以法律途徑追究

毛媽媽

respect

你叫何妖寫阿笨....

好快

其實要佢保留全線當晚既cctv
會送去其他站

多謝毛EE!!!!!!!!!

我愛你呀moee

我要真相
件事唔沉得嫁！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

佢算唔算係和理非中既"勇武"

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

毛EE好正

推！thanks mum!

信咋 無法律作用
黨鐵可以照刪再過幾日覆

毛ee I love you3000

跪拜感謝契媽